老實講，大家唔好再討論有人因為反送中自殺嘅事

我唔想變成骨牌效應，令人覺得自殺就可以幫到件事
唔好再瘋狂轉載，死亡會傳染。
我唔想有人會覺得咁做係正確。自殺點都係一件錯嘅事。
唔好再轉載，唔會再諗點呃like。 我唔想再有人因為咁而死

香港人加油！我地一定仲有其他出路。

Push